今日係街見到個靚仔

原來只係塊鏡

甩晒了

中大笑話？收皮算數啦

邊個負皮

吹大咗喇

今日行街撞到樓豬

分身術

估唔到你照鏡都見到我行過

笑左

咁都俾你見到我

係咁po gay圖想點！